維修冷氣機好麻煩！

戇鳩則樓